(好似畀機關槍掃射咁) 【山竹襲港】紅磡海濱廣場失守 數十玻璃窗幾近盡毀滿目瘡痍

2018年09月16日
【山竹襲港】紅磡海濱廣場失守 數十玻璃窗幾近盡毀滿目瘡痍

1,407,137
建立時間 (HKT): 0916 11:38

強颱風「山竹」威力越接近中午越強勁，本港不少大廈的玻璃窗在颶風下不堪一擊，應聲破碎。其中紅磡海濱廣場二期有數十隻玻璃窗今早被狂風掃毀，滿目瘡痍，如戰場內的建築物，窗戶被毀單位內的大量雜物則被捲出大廈外，隨風盤旋飄舞如飛雪，情況既壯觀亦可怕。旁邊的九龍海逸君綽酒店，亦有窗戶被吹毀。

另外，葵盛西龍順軒酒樓今早在風暴中照常營業，但窗戶無法抵受強風，整排窗被風吹跌，茶客狼狽走避。讀者韓先生當時正在酒樓內吃早點，突然聽到砰一聲，「成排窗冧咗落嚟」，韓先生即時躲在枱底，隨後見一地玻璃碎，「有幾個人靠窗邊，擦損咗，但冇叫白車」。酒樓事後亦關門暫停營業。

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

紅磡海濱廣場數十個玻璃窗幾近盡毀，滿目瘡痍（梁澤岡攝）

大廈內雜物則被捲出大廈外，隨風飄舞如飛雪。

葵盛西龍順軒酒樓整排窗被吹冧（讀者韓先生圖片）

葵盛西龍順軒酒樓整排窗被吹冧，食客狼狽走避（讀者韓先生圖片）

上一則
上一則
【短片】【山竹襲港】大浪衝冧杏花邨沙包 Benz車廠水浸

下一則
下一則
【山竹襲港】各交通工具最新消息 城門隧道塌樹來回線全封

【山竹襲港】政府部門及各服務機構最新消息
【山竹襲港】所有日校今日停課
【山竹襲港】全日889班機取消 國泰 港龍 港航取消今日所有航班
【山竹襲港】尖嘴風平浪靜 睇浪市民失望
【山竹襲港】各交通工具最新消息 城門隧道塌樹來回線全封
【山竹襲港】大浪衝冧杏花邨沙包 Benz車廠水浸
【壹仔天氣王】大澳現場直擊山竹殺到 一成棚屋居民死守未撤離因為......
【壹仔天氣王】颱風山竹打贏教徒咁誇 教會放棄海灘硬踫風暴行動
【壹仔天氣王】你入咗貨未？半夜山竹殺到將懸掛八號風球 食物搶清光
【山竹襲港】港鐵架空及地面路段停駛 地底路段維持有限度服務
【山竹襲台】屏東雨量逾1000毫米 18縣市發強風警報
【交通不斷更新】海陸空交通停擺 深圳灣口岸暫封
【超強颱風】秋颱遠比夏颱猛 路徑偏南威力強大
【不斷更新】廣州中午起停市 山竹傍晚5時前後台山附近登陸
【山竹襲粵】深圳風大雨大 大梅沙巨浪拍岸
【山竹襲港】機鐵暫停機場近千航班取消 機場的士站現等車人龍
【山竹襲港】8號風球下香港大廈冧棚架 半空吊吊揈
【山竹襲港●鯉魚門直擊】救援人員入村救村民 老鼠曱甴大逃亡
【壹仔FB LIVE｜大澳直擊】十號波加黃雨下的大澳
【山竹襲港】10號波吹毀八鄉狗場鐵皮屋頂 留守女場主憂毛孩安危
【山竹襲粵】內媒記者珠海岸邊報道 「浪可淹沒整個人」
【山竹襲粵】汕頭私家車被吹郁8米 深圳避雷針監生扯斷
【山竹襲粵】港珠澳大橋頂唔住17級風力？ 中國氣象局發帖解釋
【山竹襲港】強風襲珠海巨浪拍打港珠澳大橋 大橋消失於風雨中
【山竹襲港】全港多區塌樹 道路需要封閉
【山竹襲港】大角嘴尚璽天秤折斷倒塌 壓向鄰廈天台
【山竹襲港】大角嘴唐樓吹到散 頂層大樹連石屎外牆成幅倒冧
【山竹襲港】杏花邨失陷 海水湧入邨路成澤國
【山竹襲港】坪洲有狗獨留船上 市民盼船主快接回家
【山竹襲粵】能量等於2,600多顆廣島原子彈 人工無可能影響？
【山竹襲港●燕崗直擊】娣姐終偕丈夫撤離 其農作物恐全毀
【山竹襲港●大澳直擊】水位1.5小時急漲至腰 大澳淹沒須全面撤離
【山竹襲港】7000中電客戶供電受影響 全港4小時內150宗困升降機報告
【山竹襲港】烏溪沙碼頭觀浪 3男子險被海水圍困
【山竹襲港】城門河泛濫淹浸石門 傑志球場成澤國
【山竹襲港】水淹小西灣運動場 草地變水塘
【山竹襲港】赤柱市集一片死寂 一地塌樹、垃圾筒
【山竹襲港】市民打爆999報警熱線 警方呼籲致電警署
【山竹襲粵】大梅沙喜來登酒店海水倒灌 落地玻璃爆裂餐廳全毀
【山竹襲港】風暴潮如小海嘯 將軍澳巨浪拍岸 地庫林寶堅尼浸鹹水
【山竹襲粵】重創亞洲！ 中國、菲律賓經濟損失$9370億
【山竹襲港●不斷更新】下午料持續掛10號風球 逾百市民受傷
【山竹颱風｜大澳直擊】直擊大澳水位急劇上漲 警察消防員加緊巡邏